{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 브라운도트 광주첨단점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。 ご予約のお知らせで、ブラウンドット先端店のオープン特価は12月1日から終了し、その後は通常価格に変更されたとお知らせします。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があり、1人追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセルはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室の物の破損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。 予約特典としては客室Wi-FI、ネットフリックス、YOUTUBE、WAVVEの視聴が可能で、個人IDが必要です。 また、客室には空気清浄機やスマートテレビなどが設置されており、スタイラー、カプセルコーヒー、シリアルも提供されています。 駐車は最大30台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "オープン特価はいつまでですか？",
            "answer": "ブラウンドット先端店のオープン特価は12月1日から終了し、その後は通常価格に変更されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人での入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室（パーティールームなど）では直接入室人数を確認し、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しの規定は異なる場合があります。また、退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約によっては入室拒否される場合があり、キャンセルや払い戻しも不可能です。男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められ、持参していない場合は入室拒否やキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性がある場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、その場合の不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難について、どのような対処がありますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難は刑事罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては客室Wi-Fi、ネットフリックス、YOUTUBE、WAVVEの視聴が可能であり、個人IDが必要です。また、客室には空気清浄機やスマートテレビが設置されており、スタイラー、カプセルコーヒー、シリアルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大30台まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 591
    }
}